1. Raua tallo pool perremees Jaak Anton tulli koggokonna kohto ette ja pallus üllespanna, et temma maksnud Raua tallo kohha eest wälja 425 rubla ja ka kaardi rahha 12 rubla 50 kopikut. Jaak Anton pallus sedda protokolli üllespanna et kui ta juhtub surrema siis lapsed ka teavad kui pailo temma selle kohha peale wälja maksnud. Moisteti: Sedda kirja panna mis Jaak Anton kohto ees räkis. Peakohtomees Andres Pusep xxx
2. Johann Kristjan Wirro tallo perremees tulli kohto ette ja andis üllesse, et temma maksnud Tooma tallo kohha eest wälja 700 rubla ja Johann Waldmann kelle kaes se koht nüüd on, on Tooma kohha eest wälja maksnud 325 rubla. Sedda pallusid Johann Kristjan ja Johann Waldmann protokolli ramatusse üllesse kirjotada. Moisteti: Sedda kirja panna mis Johann Waldmann ja Johann Kristjan kohto ees räkisid. Peakohtomees Andres Pusep xxx
Et see wõlg nüüd tasa maksetud on tunnistab peakohtumees Jürri Kristjan
